與其不斷插每日落黎既150新移民，不如……

感化下佢地啦，大家唔好先入為主覺得新移民就係奶共，其實佢地好多落左黎香港感受到自由既空氣，佢地係大陸果時“被洗腦”既屏障都慢慢融化。睇到區選係水泉奧呢d新移民邨都贏到，其實都好鼓舞。一年5萬個新移民，你地唔係咁容易就送曬比奶共派呀嘛？

點都好 都要停移民

講過好多次啦
屯門天水圍大把手足係新移民
唔好再當新移民係敵人，你俾人救左都唔知

係，同化先係首要